你好嗎？

大家都要小心d ，香港人加油！

我很好，謝謝。

我會代替你好好照顧佢

咁就好喇

有緣無份

睇見都心up

你地之前因咩分手啊？

d字好似幾靚